15歲少年涉腐液傷警被控3罪須還押 投訴遭掌摑致失聰一段時間

15歲少年涉腐液傷警被控3罪須還押 投訴遭掌摑致失聰一段時間
2020-03-06 17:34
牛頭角上邨日前發生腐液傷警案，警方偵查後拘捕一名即將年滿16歲的少年，控以意圖造成他人身體受嚴重傷害而淋腐蝕性液體及管有攻擊性武器等三罪，今午押解至粉嶺裁判法院提堂，辯方投訴警方曾對被告施暴，致其失聰一段時間，將爭議招認自願性及錄影。案件押後至5月4日於觀塘法院再訊，其間被告須還押監房看管。散庭後，突有十多名防暴警截查旁聽人士。

控方表示，案件押後期間將翻查閉路電視紀錄、被告電話，化驗腐蝕性液體等，同時反對被告保釋申請。控方透露，案發當晚約10時，警方接報到場，調查一宗高空襲物案。及時翌日凌晨一時許，突然有一枝腐蝕性液體從天而降，濺中一名警員，致其上肢、臉部有水泡及頸部紅腫。經警方深入調查後，趁被告返家時拘捕他，惟未有在其家搜獲任何腐蝕性液體。

辯方大律師吳宗鑾稱警方拘捕後，即拖被告到後樓梯，其間有警員大力掌摑他，致其右耳耳鳴、失聰一段時間，同時亦屢次拒絕被告會見律師的要求。錄影會面時，雖有被告父親在旁，惟其患精神病，故將爭議招認自願性及錄影。

15歲少年被控意圖造成他人身體受嚴重傷害而淋腐蝕性液體、管有攻擊性武器及管有合適作非法用途的工具3罪。控罪指，他於今年3月2日在牛頭角上邨某單位意圖使警方身體受嚴重傷害而淋潑腐蝕性液體，即通渠水。他另被控於今年3月4日在同地管有手扣、刀、護目鏡、防毒面具、士巴拿、鎚、白電油、過濾罐、頭盔及護膝。

法庭記者：葉君怡

(代po，重po再求支持) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

冇一個法官係無辜

Dead body去咗邊

換句話說，捉啲休班狗去後樓梯毒打都冇事

對有心嘅巴打嚟講 運動無停過
大家可唔可以多啲關注

我ig d 朋友嘅stories大部分都變番飲飲食食

係屋企都唔可以有呢啲野 好野

所以唔好講有咩黑狗係無辜

招了供

散庭後，突有十多名防暴警截查旁聽人士。

咁都唔算妨礙私法公正？

管有攻擊性武器及管有合適作非法用途的工具

惟未有在其家搜獲任何腐蝕性液體

屈個盲既偷睇國家機密

屋企搵唔到喎，又唔係影到佢掟/有人證

拘捕他，惟未有在其家搜獲任何腐蝕性液體。

有冇同佢地講埋

未有在其家搜獲任何腐蝕性液體
黑警又屈打成招

推

咩證據都要還押真係得香港先做到
狗官

安然無羔後既下場

聽審都要查？想恐嚇唔俾人聽審？
即係變相秘密審訊，而家香港真係已經同大陸接軌

比打下認罪

我同時post 2個關於抗爭嘅stories
第2個嘅view數遠低於第1個
代表佢地見我又post呢啲即刻禁走唔睇

我都唔知可以點喚醒呢班港豬朋友
次次見到呢類新聞再諗起班朋友嘅不關心就好忟又心噏

旁聽都查
屌你老母一捉即打

香港清一色狗官

每次睇到依類新聞都好心痛

港豬朋友叫唔醒

btw, 你d朋友舊年你熱衷d?

就咁睇似唔夠料 啲黑警先要打到認罪

15歲咁大膽去犯法 ？

屌你老母

15歲呀屌
班殺人犯完全冇性 祝佢地冇仔送終

黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家

冇一個法官同警察係無辜

他另被控於今年3月4日在同地管有手扣、刀、護目鏡、防毒面具、士巴拿、鎚、白電油、過濾罐、頭盔及護膝。

香港法治水平
冇一個法官係無辜

私刑

曱甴邊次唔係屈打成招,遇著濫捕心理要夠硬淨,唔好被嚇到亂講嘢

根本亂拉

裁判官: 亂拉又點? 打你都得呀, 不准保釋!

啲大狀連人身保護令都唔識

15歲 真係會嚇襯
班狗全部都要白頭人送黑頭人

夜媽媽影撚到咩 死黑警打鑊完咪放囉死7頭 一陣出街睇頭啊

又私刑

驗傷

cls

講就叻，咁耐以黎有冇？

痴撚線 無搵到證物都得 莫須有

不嬲都係
所以有地址又住公屋個啲狗
真心唔明點解未死

打到咁啲黑警都無事

over左

黑警

DLLM

所以空中飛人同浮屍一定係手足點俾黑警打都唔自爆，打多兩下就死埋

會員 #165028 - 純正港人(港豬) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考

該會員以往言論 (11)：
1 .拎周同學玩膠
2 .
3 .放負
4 .藍屍言論
5 .
6 .玩膠
7 .玩膠
8 .分化 勇武
9 .分化 勇武
10.玩膠
11.藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月15日永遠懷念

「文宣」

意見及舉報：

有冇英文版本可以講出去

痴撚線黑警 推

Push

散庭後，突有十多名防暴警截查旁聽人士。

黑警死全家

手足
香港一日比一日痴線

比較想知點樣知道係邊個掟

權力唔係來自人民
權力不受人民制衡
當然做乜都得
純粹係靠個法官自律

真係退一萬步係手足攸
咁正常都搵唔到嘅
都掟左落街

手足

push

人證物證乜證據都無
屈打成招就要還押， 完全cls
dead boby去左邊

屌你老母死狗官

香港法官笑話黎

Pushhhhh

其實只要成立1個比較完整黃絲資料庫，用地址及時間， 就揾到
你諗吓， 佢拉左7000個人， 有7000個電話資料， 好快起到底

專揀啲父母關係差或者有病嘅落手

希望係有我哋唔知

哦。

似乎係透過MIIDDS 尋找該座大廈是否有活躍份子而搵到被告人。

睇黎通渠水嗰單應該無乜証據喎。

正常嚟講呢無論嚴重性幾誇張嘅案件都好只要被告投訴作口供、被逼招認或者被捕時受到不合理對待都會即刻嚴正跟進因為妨礙司法公正喺外國係超級大鑊

香港例外

痴撚線

根本唔夠料入
班狗夾硬推上庭

搵郭家麒醫醫佢

係
根本任佢講
搵唔到就話因為你掟左
搵到就話你準備掟多次
所以冇一個法官係無辜

講個笑話 三權分立 司法獨立
但法官係由非民選的特首委任

同問

直接恐嚇你連聽都唔好去聽

外國係有民選總統委任而且有好多機制可以推返個法官甚至你鍾意告鳩佢都得

Where’s dead body?

有冇睇過happy konger講讓子彈飛

沒錯

手足情況如何

黑狗嘅 MIIDSS 咪做緊囉。

分分鐘上面啲嘢全部都係 班狗放落去嘅

我以為佢死咗

死黑警！
屈打成招

上報
上tweet

仲有超級電腦
我個人覺得用返，沒得上網既手提，最有用

我地係， 己變返上年6月前

當時暴動案有廚房工獲判罪成
香港法官其中一個理論係屋企搜唔到電腦所以係身有屎

大撚把清潔,保安屋企都無電腦,工作上又無需要

而呢單野香港完全無政黨介入

冇得保釋 5月4觀塘審

咁細個
唔接受過專業訓練
根本都頂唔順班狗

招認爭議姐係點

Dklm 死黑警

之前蕭手足又係15歲 依家判左刑

呢個問題，同08年高登仔唱好中蟈，一樣冇意思。

無用嫁， 除非你上年6月已經咁醒唔用智能電話

Diu

over my dead body

佢應該死左好多好多次

功能組別戰隊

佢出聲未

he... died

推！！！！

有冇資料

想Twitter

搵唔到證物
就求其屈廚房菜刀係非法工具
法官認同菜刀有犯罪意圖=罪成

冇野

咁講會被大愛撚咬

勇武

法官同「何不食肉糜」真係差唔多

你去左邊？你唔救？呢個問題真係得五毛先會問

所以 連登仔叫人出去幫拖
我覺得好唔負責任
呢班中學生咁細個出去
有咩事上黎好大鑊
根本心智仲未成熟到應對班黑警

你將部手機轉去另一到先得

無證無據求其尻拉都可以還押，收皮啦香港法治

之前poly果兩日 連登有吹風叫人圍魏救趙
柴灣有一男（15歲）一女（17-18歲）係狗宿舍門口又係俾人屈火魔
依家唔知點

場運動就輸啦唔好原諒黑警 應承我！

講何不食肉糜只係衰on9

但香港法官係有份及明知而故意迫害異見者

沒錯！
我一直叫人7月爆眼後，不要衝！

美國已經睇到香港
現時更加要對付共產黨

應該要制裁

法治

其實真係尻拉再屈打成招

販民班忽然民主fans 狗改不了食屎

悶唔悶d，成日攞呢句嚟講

死全家

等睇連登仔又morning sir -0-0

嚴刑逼供

上面d嘢有又有幾出奇

抵撚死啦 亂掉野唔洗負出代價？

其實係呀。

重有就係個人行動。

就好似非法泊車，咁顯眼嘅違例，違泊幾多次先比人告一次呀。

有佢地講lor
咁抗爭係好現實
狗隊有無限資源去平亂
現實上成班排骨中學生去挑班狗機
一定死得

我假設啲水真係佢掉落街 做完啲咁危險嘅嘢會唔會放咁多架撐喺屋企

而且手扣喎

14-25都有機會入沙咀

啱，根本個個都係咁

咁宜家繼續勇武唔係問題，但會危險咗

由其是班o靚仔青春期 想拎到attention
鍵盤軍師真係累死唔小o靚仔

佢根本係揾邊d係附近保釋緊既打 完全唔關係咪佢事 想引個真兇出黎

毒打逼供唔係無效咩

本民前拎呢張抽水即刻有班販民30年fans出黎

你仲以為班狗係想告得你入？

算
應該要司法覆核/私人檢控

連登大把泛民打手啦

屌你老母死全家

緊急！需要人fc跟進救3月1號牛頭角上邨空投腐蝕性液體落狗度嘅手足

佢

前晚太子旺角，手足好波，不過仍需改善

入離睇下戰術吹水文，改善下鳩企嘅習慣

提咗堂無得人身保護令
人身保護令只適用於拘捕扣查期間

擺明
不過有班真心應該係6月先留意政治既忽然民主撚

當初會衍生本土派就係不滿販民幾十年永續社運
尤其16年親眼睇住販民點割魚蛋義士 +梁遊
仲點會調返頭含

不過班忽然民主撚就以為自己好撚醒撩交打
好似呢條傻鳩咁 被我jer佢19grad （姐係最細都97年）
16年投左邊個就縮撚埋

其實2016年班焦土撚有冇後悔過

殺popo同襲popo同罪 要做就乾脆殺左佢地

屌

香港公營黑社會

唔認打到你認
都係唔認就被自殺

死黑警 屌你老母

手足而家有冇人幫手？

屈打成招正仆街!!!!!!!!!!!!!!!!

好似話佢老母唔肯幫（應該深紅）

其實點樣捉到佢

我喊咗喇 手足唔係condom

CLS

手足叫「黑警死全家」 = 仆出黎屌人仇恨上腦
手足被狗虐打 = 縮撚左入佢老母個閪扮睇唔到

講真，呢 d 點查？

如果10歲細路殺左警
洗唔洗坐監？

當然唔洗
冇做錯事點解要坐監

你話啲人咁 勇武仲點繼續拋個身出嚟
老實真係唔怕要付出 最怕付出後原來根本無人再繼續 自己嘅付出即刻變咗nothing 究竟係幾令人心痛同埋覺得恐懼 付出完 坐緊監 然後望住出面原來個個都仲馬照跑舞照跳緊

擺明想之後謀殺全部旁聽
講個笑話 香港有法治

又屈

屌你老母又屈 無證據就放人啦
警暴問題從來無少過

唔計手扣
豬咀護目鏡根本好多人係防疫用 而且持有唔犯法
其他工具一個屋企有係好撚正路 你估個個都有錢搵裝修佬咩 那有錢 細單嘢自己識嘅真係會自己keep工具整
P.s.我屋企有成個工具箱

白電油亦唔係咩禁品 屋企搜到都無嘢 要證明到佢打算用嚟做非法用途先得（e.g.搜到製成品）

重點係單case係通渠水 同以上物品都無關連
即係唔可以話佢屋企有呢d嘢 就話係佢掟通渠水

除非你話有cctv影住佢掟落街果下
就算影到佢喺大廈有拎過通渠水 都好難證明係佢掟
（可以係其他人掟）

單嘢就咁睇係唔會告得入

死黑警

頭盔護膝都拎嚟講又係on9
踩單車有幾出奇

咁又還押

班狗根本唔志在告唔告得入
只係想拉你打48

仲要打到佢短暫性失聰

究竟呢條大愛閪幾時先會出黎
手足笑黑警死全家就即刻出黎屌人「仇恨上腦」
但手足受虐打就扮睇唔撚到

就咁睇 似係係果棟拉個知係抗爭者既細路 重要楝個父母關係唔好既 之後屈打成招

私刑?

所以靠議員啦，有冇議員跟？
我哋一齊cchat議員做嘢

我緊係知
講下順手推下po啫

同埋真係有細路年少無知畀班狗凶下氹下就認
E.g. 我入硬你咖啦 你最好認撚咗佢 咁就可以減刑

我無嘢講啊

竟然係星島

屌你老母你隻分化狗食屎啦屌你老母

幫唔到d咩
但真係要錢打官司就講啦
大把人ready好

自己俾人捉賴法官

錯， 佢要還押， 即要坐2個月， 唔係48

手足同屋企關系差 已經無讀書 無社工 無老師 無學校
未成年手足想擔保一定要有好強既人擔保 睇住佢先比

根本係屈打成招

幾時嚟個反共官活動
要話比全世界知香港只有 人治
唔好嚟投資 旅行

仆街

冇證據告唔入，成棟樓你話係就係不過俾人打到仆街

以眼還眼

呢單野要有咁大揚咁大，唔可以放過黑警既罪行

係咪又係掃墓坪警署D黑警？